連登有冇人揸AE110?

遲啲搞個連登ae110聚會

得你一個去

唉

得你會去 自己同自己攪啦

你含撚啦

點解